其實大家都係留守派

[url]
網址[/url]
(經過雨傘革命之後嘅立會大合照)

如果唔係老泛民喺議會低抗爭意欲，下下扮gentleman， 唔肯議會抗爭。唔計許智峯、郭榮鏗balabala…………

其實大家都係留守派，前提係咪承諾入咗去會做 更激烈嘅抗爭，e.g.抌臭草掉屎蜢， 再有郭榮鏗事件就集體總辭之類承諾。

非分化， 支持留守議會

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

pusshh